玩vr用ps4同ps4 pro分別其實大唔大

啲人話畫質靚啲 但值唔值得為左佢貼錢換機呢

推

pish

分別大唔大
ps4 pro先support VR

唔洗pro都玩到VR喎

嗨 有冇人知

2017年都仲唔買Pro
你真係想幫Sony清PS4舊貨咩

收皮啦 ps5 先玩到

部野1年幾前買架

柒少陣啦 PS6先run到最低要求

我都想知detail
推

我想放vr，有冇興趣

幾錢先

岩岩放唔知

請出價

有冇4k tv
有就pro
冇就普通

我諗我啲幾舊水既mon唔支援4K架啦
不過大家唔用4K既話 呢2部分別會唔會好大

二千零蚊啦，好似4，5月買，有性趣就pm啦，賣既原因係我發覺自己好易暈部野一切正常

tg plz